{
   "status":"ok",
   "count":10,
   "count_total":866,
   "pages":87,
   "posts":[
      {
         "id":10460,
         "type":"post",
         "slug":"video-sechs-gange-matthias-sempach-mittellandisches-schwingfest-2013",
         "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/videos\/matthias-sempach\/video-sechs-gange-matthias-sempach-mittellandisches-schwingfest-2013\/10460\/",
         "status":"publish",
         "title":"VIDEO: Sechs G\u00e4nge Matthias Sempach @ Mittell\u00e4ndisches Schwingfest 2013",
         "title_plain":"VIDEO: Sechs G\u00e4nge Matthias Sempach @ Mittell\u00e4ndisches Schwingfest 2013",
         "content":"<p style=\"text-align: justify;\">G\u00fcmligen BE \u2013\u00a0Emmentaler Switzerland \u2013 Hauptsponsor von Matthias Sempach \u2013 pr\u00e4sentiert, \u00abMatthias Sempach am Mittell\u00e4ndischen Schwingfest 2013\u00bb. Sehen Sie den Zusammenschnitt von Sempach\u2019s sechs G\u00e4ngen (5 Siege &amp; 1 Gestellter), welche zu seinem \u00fcberzeugenden 22. Kranzfestsieg f\u00fchrten. Jakob Niederberger war mit der Kamera vor Ort. Sehen Sie die sechs G\u00e4nge und das Siegerinerview mit dem Schwinger des Jahres 2012, Matthias Sempach.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Matthias Sempach, 1. Rang<br \/>\nPhilipp Laimbacher (+), Edi K\u00fcndig (+), Christian Gerber (+), Bernhard K\u00e4mpf (+), Christian Stucki (-), Simon Allenbach (+)<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/news\/feste\/mittellandisches-schwingfest-2013\/10436\/\"  target=\"_blank\">Festbericht<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nachfolgend geht es zum Video:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><div class='jwplayer' id='jwplayer-0'><\/div><script type='text\/javascript'>if(typeof(jQuery)==\"function\"){(function($){$.fn.fitVids=function(){}})(jQuery)};jwplayer('jwplayer-0').setup({\"width\":600,\"height\":400,\"primary\":\"html5\",\"aspectratio\":null,\"image\":\"http:\/\/schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2011\/08\/video-standby.png\",\"file\":\"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ML-13-Sempach-Matthias-Emmentaler.mp4\"});\n<\/script><\/p>\n",
         "excerpt":"G\u00fcmligen BE \u2013\u00a0Emmentaler Switzerland \u2013 Hauptsponsor von Matthias Sempach \u2013 pr\u00e4sentiert, \u00abMatthias Sempach am Mittell\u00e4ndischen Schwingfest 2013\u00bb. Sehen Sie den Zusammenschnitt von Sempach\u2019s sechs G\u00e4ngen (5 Siege &amp; 1 Gestellter), welche zu seinem \u00fcberzeugenden 22. Kranzfestsieg f\u00fchrten. Jakob Niederberger war mit der Kamera vor Ort. Sehen Sie die sechs G\u00e4nge und das Siegerinerview mit dem [...]",
         "date":"2013-05-28 18:39:54",
         "modified":"2013-05-28 18:45:17",
         "categories":[
            {
               "id":86,
               "slug":"matthias-sempach",
               "title":"Matthias Sempach",
               "description":"",
               "parent":1119,
               "post_count":15
            }
         ],
         "tags":[
            {
               "id":404,
               "slug":"emmental",
               "title":"Emmental",
               "description":"",
               "post_count":54
            },
            {
               "id":43,
               "slug":"schwingen",
               "title":"Schwingen",
               "description":"",
               "post_count":381
            },
            {
               "id":1298,
               "slug":"srfsport",
               "title":"SRFSport",
               "description":"",
               "post_count":2
            }
         ],
         "author":{
            "id":2,
            "slug":"rmfuchs",
            "name":"Roger M. Fuchs",
            "first_name":"Roger M.",
            "last_name":"Fuchs",
            "nickname":"rmfuchs",
            "url":"",
            "description":""
         },
         "comments":[

         ],
         "attachments":[
            {
               "id":10505,
               "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ML-13-Sempach-Matthias-Emmentaler.mp4",
               "slug":"ml-13-sempach-matthias-emmentaler",
               "title":"ML 13 Sempach Matthias Emmentaler",
               "description":"",
               "caption":"",
               "parent":10460,
               "mime_type":"video\/mp4"
            }
         ],
         "comment_count":0,
         "comment_status":"open",
         "thumbnail":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2011\/11\/Quer_Portrait_Sempach_072011_I.jpg"
      },
      {
         "id":10478,
         "type":"post",
         "slug":"video-schlussgang-daniel-bosch-vs-urban-gotte-99-st-galler-kantonalschwingfest-2013",
         "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/videos\/schlussgang\/video-schlussgang-daniel-bosch-vs-urban-gotte-99-st-galler-kantonalschwingfest-2013\/10478\/",
         "status":"publish",
         "title":"VIDEO: Schlussgang Daniel B\u00f6sch vs Urban G\u00f6tte @ 99. St. Galler Kantonalschwingfest 2013",
         "title_plain":"VIDEO: Schlussgang Daniel B\u00f6sch vs Urban G\u00f6tte @ 99. St. Galler Kantonalschwingfest 2013",
         "content":"<p>Benken SG (ps) &#8211; Daniel B\u00f6sch gewinnt das 99. St. Galler Kantonalschwingfest in Benken bei regnerischem Wetter und vor 3000 Zuschauern zum dirtten Mal in Folge im Schlussgang gegen den Toggenburger Urban G\u00f6tte nach 25 Sekunden mittels Kurz. Daniel B\u00f6sch gewinnt somit nach 2011 und 2012 zum dirtten Mal das St. Galler Ehrenfest. schwingenonline.ch war mit der Kamera vor Ort. Sehen Sie das Schlussgang-Video inkl. Siegerinterview nachfolgend:<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/news\/feste\/daniel-bosch-gewinnt-das-st-galler-kantonalschwingfest-zum-dritten-mal-in-folge\/10444\/\"  target=\"_blank\">Festbericht<\/a><\/p>\n<p><div class='jwplayer' id='jwplayer-2'><\/div><script type='text\/javascript'>if(typeof(jQuery)==\"function\"){(function($){$.fn.fitVids=function(){}})(jQuery)};jwplayer('jwplayer-2').setup({\"width\":600,\"height\":400,\"primary\":\"html5\",\"aspectratio\":null,\"image\":\"http:\/\/schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2011\/08\/video-standby.png\",\"file\":\"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/SG-13-Schlussgang.mp4\"});\n<\/script><\/p>\n",
         "excerpt":"Benken SG (ps) &#8211; Daniel B\u00f6sch gewinnt das 99. St. Galler Kantonalschwingfest in Benken bei regnerischem Wetter und vor 3000 Zuschauern zum dirtten Mal in Folge im Schlussgang gegen den Toggenburger Urban G\u00f6tte nach 25 Sekunden mittels Kurz. Daniel B\u00f6sch gewinnt somit nach 2011 und 2012 zum dirtten Mal das St. Galler Ehrenfest. schwingenonline.ch war [...]",
         "date":"2013-05-27 18:25:00",
         "modified":"2013-05-27 18:35:44",
         "categories":[
            {
               "id":136,
               "slug":"schlussgang",
               "title":"Schlussgang",
               "description":"",
               "parent":1119,
               "post_count":76
            }
         ],
         "tags":[
            {
               "id":100,
               "slug":"daniel-bosch",
               "title":"Daniel B\u00f6sch",
               "description":"",
               "post_count":40
            },
            {
               "id":1087,
               "slug":"fcsg",
               "title":"FCSG",
               "description":"",
               "post_count":37
            },
            {
               "id":43,
               "slug":"schwingen",
               "title":"Schwingen",
               "description":"",
               "post_count":381
            },
            {
               "id":164,
               "slug":"urban-gotte",
               "title":"Urban G\u00f6tte",
               "description":"",
               "post_count":10
            }
         ],
         "author":{
            "id":6,
            "slug":"pschoenenberger",
            "name":"pschoenenberger",
            "first_name":"Pascal",
            "last_name":"Schoenenberger",
            "nickname":"pschoenenberger",
            "url":"",
            "description":""
         },
         "comments":[

         ],
         "attachments":[
            {
               "id":10480,
               "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Daniel-Boesch-vs-Urban-Goette_schaererphotographs.ch_.jpg",
               "slug":"daniel-boesch-vs-urban-goette_schaererphotographs-ch",
               "title":"Daniel Boesch vs Urban Goette_schaererphotographs.ch",
               "description":"",
               "caption":"",
               "parent":10478,
               "mime_type":"image\/jpeg",
               "images":{
                  "full":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Daniel-Boesch-vs-Urban-Goette_schaererphotographs.ch_.jpg",
                     "width":960,
                     "height":641
                  },
                  "thumbnail":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Daniel-Boesch-vs-Urban-Goette_schaererphotographs.ch_-150x150.jpg",
                     "width":150,
                     "height":150
                  },
                  "medium":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Daniel-Boesch-vs-Urban-Goette_schaererphotographs.ch_-300x200.jpg",
                     "width":300,
                     "height":200
                  },
                  "large":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Daniel-Boesch-vs-Urban-Goette_schaererphotographs.ch_.jpg",
                     "width":960,
                     "height":641
                  },
                  "post-thumbnail":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Daniel-Boesch-vs-Urban-Goette_schaererphotographs.ch_.jpg",
                     "width":960,
                     "height":641
                  },
                  "athleten-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Daniel-Boesch-vs-Urban-Goette_schaererphotographs.ch_-365x270.jpg",
                     "width":365,
                     "height":270
                  },
                  "article-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Daniel-Boesch-vs-Urban-Goette_schaererphotographs.ch_-300x200.jpg",
                     "width":300,
                     "height":200
                  },
                  "featured-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Daniel-Boesch-vs-Urban-Goette_schaererphotographs.ch_-355x190.jpg",
                     "width":355,
                     "height":190
                  },
                  "featured-thumb-2":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Daniel-Boesch-vs-Urban-Goette_schaererphotographs.ch_-167x115.jpg",
                     "width":167,
                     "height":115
                  }
               }
            },
            {
               "id":10494,
               "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/SG-13-Schlussgang.mp4",
               "slug":"sg-13-schlussgang",
               "title":"SG 13 Schlussgang",
               "description":"",
               "caption":"",
               "parent":10478,
               "mime_type":"video\/mp4"
            },
            {
               "id":10499,
               "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Daniel-Boesch-vs-Urban-Goette_schaererphotographs.ch_.jpg",
               "slug":"daniel-boesch-vs-urban-goette_schaererphotographs-ch-2",
               "title":"Daniel Boesch vs Urban Goette_schaererphotographs.ch",
               "description":"",
               "caption":"",
               "parent":10478,
               "mime_type":"image\/jpeg",
               "images":{
                  "full":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Daniel-Boesch-vs-Urban-Goette_schaererphotographs.ch_.jpg",
                     "width":960,
                     "height":641
                  },
                  "thumbnail":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Daniel-Boesch-vs-Urban-Goette_schaererphotographs.ch_-150x150.jpg",
                     "width":150,
                     "height":150
                  },
                  "medium":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Daniel-Boesch-vs-Urban-Goette_schaererphotographs.ch_-300x200.jpg",
                     "width":300,
                     "height":200
                  },
                  "large":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Daniel-Boesch-vs-Urban-Goette_schaererphotographs.ch_.jpg",
                     "width":960,
                     "height":641
                  },
                  "post-thumbnail":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Daniel-Boesch-vs-Urban-Goette_schaererphotographs.ch_.jpg",
                     "width":960,
                     "height":641
                  },
                  "athleten-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Daniel-Boesch-vs-Urban-Goette_schaererphotographs.ch_-365x270.jpg",
                     "width":365,
                     "height":270
                  },
                  "article-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Daniel-Boesch-vs-Urban-Goette_schaererphotographs.ch_-300x200.jpg",
                     "width":300,
                     "height":200
                  },
                  "featured-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Daniel-Boesch-vs-Urban-Goette_schaererphotographs.ch_-355x190.jpg",
                     "width":355,
                     "height":190
                  },
                  "featured-thumb-2":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Daniel-Boesch-vs-Urban-Goette_schaererphotographs.ch_-167x115.jpg",
                     "width":167,
                     "height":115
                  }
               }
            }
         ],
         "comment_count":0,
         "comment_status":"open",
         "thumbnail":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Daniel-Boesch-vs-Urban-Goette_schaererphotographs.ch_.jpg"
      },
      {
         "id":10452,
         "type":"post",
         "slug":"video-schlussgang-matthias-sempach-vs-simon-allenbach-mittellandisches-schwingfest-2013",
         "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/videos\/schlussgang\/video-schlussgang-matthias-sempach-vs-simon-allenbach-mittellandisches-schwingfest-2013\/10452\/",
         "status":"publish",
         "title":"VIDEO: Schlussgang Matthias Sempach vs Simon Allenbach @ Mittell\u00e4ndisches Schwingfest 2013",
         "title_plain":"VIDEO: Schlussgang Matthias Sempach vs Simon Allenbach @ Mittell\u00e4ndisches Schwingfest 2013",
         "content":"<p style=\"text-align: justify;\">G\u00fcmligen BE \u2013 Der Alchenstorfer Matthias Sempach gewinnt vor 2\u2019850 Zuschauern,\u00a0mit einem starken Notenblatt,\u00a0das Mittell\u00e4ndische Schwingfest 2013. Der Gegner im Schlussgang war mit dem Oberl\u00e4nder Nicht-Kranzer Simon Allenbach, der einfachste Gegner. Er gewinnt auch im ersten Zug nach rund drei Sekunden mit Kurz. Dies ist f\u00fcr den Schwinger des Jahres 2012\u00a0nach dem Seel\u00e4ndischen und Oberaargauischen\u00a0bereits der dritte Kranzfestsieg im 2013.<br \/>\nJakob Niederberger war mit der Kamera vor Ort. Sehen Sie das Schlussgang-Video inkl. Siegerinterview mit Sempach unten.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/news\/feste\/mittellandisches-schwingfest-2013\/10436\/\"  target=\"_blank\">Festbericht<\/a><\/p>\n<p><div class='jwplayer' id='jwplayer-4'><\/div><script type='text\/javascript'>if(typeof(jQuery)==\"function\"){(function($){$.fn.fitVids=function(){}})(jQuery)};jwplayer('jwplayer-4').setup({\"width\":600,\"height\":400,\"primary\":\"html5\",\"aspectratio\":null,\"image\":\"http:\/\/schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2011\/08\/video-standby.png\",\"file\":\"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ML-13-Schlussgang.mp4\"});\n<\/script><\/p>\n",
         "excerpt":"G\u00fcmligen BE \u2013 Der Alchenstorfer Matthias Sempach gewinnt vor 2\u2019850 Zuschauern,\u00a0mit einem starken Notenblatt,\u00a0das Mittell\u00e4ndische Schwingfest 2013. Der Gegner im Schlussgang war mit dem Oberl\u00e4nder Nicht-Kranzer Simon Allenbach, der einfachste Gegner. Er gewinnt auch im ersten Zug nach rund drei Sekunden mit Kurz. Dies ist f\u00fcr den Schwinger des Jahres 2012\u00a0nach dem Seel\u00e4ndischen und Oberaargauischen\u00a0bereits [...]",
         "date":"2013-05-27 17:59:05",
         "modified":"2013-05-27 18:13:18",
         "categories":[
            {
               "id":136,
               "slug":"schlussgang",
               "title":"Schlussgang",
               "description":"",
               "parent":1119,
               "post_count":76
            }
         ],
         "tags":[
            {
               "id":404,
               "slug":"emmental",
               "title":"Emmental",
               "description":"",
               "post_count":54
            },
            {
               "id":43,
               "slug":"schwingen",
               "title":"Schwingen",
               "description":"",
               "post_count":381
            },
            {
               "id":1298,
               "slug":"srfsport",
               "title":"SRFSport",
               "description":"",
               "post_count":2
            }
         ],
         "author":{
            "id":2,
            "slug":"rmfuchs",
            "name":"Roger M. Fuchs",
            "first_name":"Roger M.",
            "last_name":"Fuchs",
            "nickname":"rmfuchs",
            "url":"",
            "description":""
         },
         "comments":[

         ],
         "attachments":[
            {
               "id":10483,
               "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ML-13-Schlussgang.mp4",
               "slug":"ml-13-schlussgang",
               "title":"ML 13 Schlussgang",
               "description":"",
               "caption":"",
               "parent":10452,
               "mime_type":"video\/mp4"
            },
            {
               "id":10490,
               "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/MatthiasSempach_SimonAllenbach_Mittellaendisches2013.png",
               "slug":"matthiassempach_simonallenbach_mittellaendisches2013",
               "title":"MatthiasSempach_SimonAllenbach_Mittellaendisches2013",
               "description":"",
               "caption":"",
               "parent":10452,
               "mime_type":"image\/png",
               "images":{
                  "full":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/MatthiasSempach_SimonAllenbach_Mittellaendisches2013.png",
                     "width":596,
                     "height":337
                  },
                  "thumbnail":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/MatthiasSempach_SimonAllenbach_Mittellaendisches2013-150x150.png",
                     "width":150,
                     "height":150
                  },
                  "medium":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/MatthiasSempach_SimonAllenbach_Mittellaendisches2013-300x169.png",
                     "width":300,
                     "height":169
                  },
                  "large":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/MatthiasSempach_SimonAllenbach_Mittellaendisches2013.png",
                     "width":596,
                     "height":337
                  },
                  "post-thumbnail":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/MatthiasSempach_SimonAllenbach_Mittellaendisches2013.png",
                     "width":596,
                     "height":337
                  },
                  "athleten-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/MatthiasSempach_SimonAllenbach_Mittellaendisches2013-365x270.png",
                     "width":365,
                     "height":270
                  },
                  "article-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/MatthiasSempach_SimonAllenbach_Mittellaendisches2013-300x200.png",
                     "width":300,
                     "height":200
                  },
                  "featured-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/MatthiasSempach_SimonAllenbach_Mittellaendisches2013-355x190.png",
                     "width":355,
                     "height":190
                  },
                  "featured-thumb-2":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/MatthiasSempach_SimonAllenbach_Mittellaendisches2013-167x115.png",
                     "width":167,
                     "height":115
                  }
               }
            }
         ],
         "comment_count":0,
         "comment_status":"open",
         "thumbnail":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/MatthiasSempach_SimonAllenbach_Mittellaendisches2013.png"
      },
      {
         "id":10444,
         "type":"post",
         "slug":"daniel-bosch-gewinnt-das-st-galler-kantonalschwingfest-zum-dritten-mal-in-folge",
         "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/news\/feste\/daniel-bosch-gewinnt-das-st-galler-kantonalschwingfest-zum-dritten-mal-in-folge\/10444\/",
         "status":"publish",
         "title":"Daniel B\u00f6sch gewinnt das St. Galler Kantonalschwingfest zum 3. Mal in Folge",
         "title_plain":"Daniel B\u00f6sch gewinnt das St. Galler Kantonalschwingfest zum 3. Mal in Folge",
         "content":"<p style=\"text-align: justify;\">Benken SG (ps) &#8211; Daniel B\u00f6sch gewinnt das 99. St. Galler Kantonalschwingfest in Benken bei regnerischem Wetter und vor 3000 Zuschauern zum dirtten Mal in Folge im Schlussgang gegen den Toggenburger Urban G\u00f6tte nach 25 Sekunden mittels Kurz. Daniel B\u00f6sch gewinnt somit nach 2011 und 2012 zum dirtten Mal das St. Galler Ehrenfest. Der Metzger aus Sirnach startete am Morgen beim Anschwingen gleich mit einem schnellen Sieg im ersten Zug gegen den Appenzeller Eidgenossen Michael Bless. Im zweiten Gang stand ihm der unbequeme Appenzeller Markus Schl\u00e4pfer im S\u00e4gemehl gegen\u00fcber. Der Defensiv-K\u00fcnstler aus Niederb\u00fcren machte dem Unspunnen-Sieger m\u00e4chtig zu schaffen, dass nach 5 Minuten der Gang gestellt beendet wurde. Roger Rychen stand im dritten Gang Daniel B\u00f6sch im S\u00e4gemehl gegen\u00fcber. Mit dem jungen Glarner fakelte B\u00f6sch nicht lange und gewann ihn mit der H\u00f6chstnote 10. Nach dem Mittagessen wurde der  <a href=\"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/news\/feste\/daniel-bosch-gewinnt-das-st-galler-kantonalschwingfest-zum-dritten-mal-in-folge\/10444\/#more-10444\"  class=\"more-link\">Read more<\/a><\/p>\n",
         "excerpt":"Benken SG (ps) &#8211; Daniel B\u00f6sch gewinnt das 99. St. Galler Kantonalschwingfest in Benken bei regnerischem Wetter und vor 3000 Zuschauern zum dirtten Mal in Folge im Schlussgang gegen den Toggenburger Urban G\u00f6tte nach 25 Sekunden mittels Kurz. Daniel B\u00f6sch gewinnt somit nach 2011 und 2012 zum dirtten Mal das St. Galler Ehrenfest. Der Metzger [...]",
         "date":"2013-05-26 17:26:07",
         "modified":"2013-05-27 17:54:31",
         "categories":[
            {
               "id":11,
               "slug":"feste",
               "title":"Feste",
               "description":"Kategorie f\u00fcr alle Artikel unter dem Navigaitonspunkt: News -&gt; Feste.",
               "parent":9,
               "post_count":251
            }
         ],
         "tags":[
            {
               "id":100,
               "slug":"daniel-bosch",
               "title":"Daniel B\u00f6sch",
               "description":"",
               "post_count":40
            },
            {
               "id":126,
               "slug":"noldi-forrer",
               "title":"N\u00f6ldi Forrer",
               "description":"",
               "post_count":25
            },
            {
               "id":43,
               "slug":"schwingen",
               "title":"Schwingen",
               "description":"",
               "post_count":381
            },
            {
               "id":164,
               "slug":"urban-gotte",
               "title":"Urban G\u00f6tte",
               "description":"",
               "post_count":10
            }
         ],
         "author":{
            "id":6,
            "slug":"pschoenenberger",
            "name":"pschoenenberger",
            "first_name":"Pascal",
            "last_name":"Schoenenberger",
            "nickname":"pschoenenberger",
            "url":"",
            "description":""
         },
         "comments":[

         ],
         "attachments":[
            {
               "id":10445,
               "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/IMG_3433.jpg",
               "slug":"schwingen-st-galler-kantonalschwingfest-2013",
               "title":"Schwingen - St. Galler Kantonalschwingfest 2013",
               "description":"26.Mai2013;Benken SG; Schwingen - St. Galler Kantonalschwingfest 2013; Sieger des 99. St. Galler Kantonalschwingfestes Daniel Boesch (Sirnach).   (Pascal Schoenenberger\/Schwingclub Flawil)",
               "caption":"",
               "parent":10444,
               "mime_type":"image\/jpeg",
               "images":{
                  "full":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/IMG_3433.jpg",
                     "width":1000,
                     "height":667
                  },
                  "thumbnail":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/IMG_3433-150x150.jpg",
                     "width":150,
                     "height":150
                  },
                  "medium":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/IMG_3433-300x200.jpg",
                     "width":300,
                     "height":200
                  },
                  "large":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/IMG_3433.jpg",
                     "width":1000,
                     "height":667
                  },
                  "post-thumbnail":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/IMG_3433.jpg",
                     "width":1000,
                     "height":667
                  },
                  "athleten-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/IMG_3433-365x270.jpg",
                     "width":365,
                     "height":270
                  },
                  "article-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/IMG_3433-300x200.jpg",
                     "width":300,
                     "height":200
                  },
                  "featured-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/IMG_3433-355x190.jpg",
                     "width":355,
                     "height":190
                  },
                  "featured-thumb-2":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/IMG_3433-167x115.jpg",
                     "width":167,
                     "height":115
                  }
               }
            }
         ],
         "comment_count":0,
         "comment_status":"open",
         "thumbnail":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/IMG_3433.jpg"
      },
      {
         "id":10436,
         "type":"post",
         "slug":"mittellandisches-schwingfest-2013",
         "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/news\/feste\/mittellandisches-schwingfest-2013\/10436\/",
         "status":"publish",
         "title":"3. Kranzfestsieg im 2013: Matthias Sempach gewinnt auch das Mittell\u00e4ndische Schwingfest",
         "title_plain":"3. Kranzfestsieg im 2013: Matthias Sempach gewinnt auch das Mittell\u00e4ndische Schwingfest",
         "content":"<p style=\"text-align: justify;\">G\u00fcmligen BE &#8211; Der Alchenstorfer Matthias Sempach gewinnt vor 2&#8217;850 Zuschauern,\u00a0mit einem starken Notenblatt (siehe unten),\u00a0das Mittell\u00e4ndische Schwingfest 2013. Der Gegner im Schlussgang war mit dem Oberl\u00e4nder Nicht-Kranzer Simon Allenbach, der einfachste Gegner. Er gewinnt auch im ersten Zug nach rund drei Sekunden mit Kurz. Dies ist f\u00fcr den Schwinger des Jahres 2012\u00a0nach dem Seel\u00e4ndischen und Oberaargauischen\u00a0bereits der dritte Kranzfestsieg im 2013. Auch der einheimische Willy Graber zeigte ein gutes Fest, aber musste im 5. Gang mit Thomas Sempach stellen und verpasste damit die Schlussgangteilnahme.<br \/>\nBei nasskalten Bedingungen und rund 7 Grad trafen in diesem Jahr zum ersten Mal b\u00f6se Berner auf die starken Innerschweizer Schwinger vom SK Mythenverband, anl\u00e4sslich des Mittell\u00e4ndischen Schwingfest (Heimfest von Willy Graber), aufeinander. Bereits nach zwei G\u00e4ngen war klar, dass die Innerschweizer nicht mehr um den Tagessieg schwingen w\u00fcrden. Der Innerschweizer Gast Mike M\u00fchlestein beendet das Fest auf dem 2. Rang.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Matthias Sempach, 1. Rang<br \/>\nPhilipp Laimbacher (+), Edi K\u00fcndig (+), Christian Gerber (+), Bernhard K\u00e4mpf (+), Christian Stucki (-), Simon Allenbach (+)<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Willy Graber, 3. Rang<br \/>\nAndi Ulrich (+), Michael Leuenberger (+), Kilian Wyss (+), Christian Dick (+), Thomas Sempach (-), Fritz Ramseier (+)<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Christian Stucki<br \/>\nThorsten Betschart (+), Mike M\u00fchlestein (-), Marcel K\u00e4mpf (+), Jonas Lengacher (+), Matthias Sempach (-), Lorenz Waber (+)<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Schlussrangliste_Mittellaendisches_2013.pdf\" onclick=\"javascript:_gaq.push(['_trackEvent','download','http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Schlussrangliste_Mittellaendisches_2013.pdf']);\" target=\"_blank\">Schlussrangliste_Mittellaendisches_2013<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Statistik_Mittellaendisches_20131.pdf\" onclick=\"javascript:_gaq.push(['_trackEvent','download','http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Statistik_Mittellaendisches_20131.pdf']);\" target=\"_blank\">Statistik_Mittellaendisches_2013<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/videos\/schlussgang\/\"  target=\"_blank\">Schlussgang-Video<\/a> (ab Montag)<br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/videos\/matthias-sempach\/\"  target=\"_blank\">Video &#8211; Sechs G\u00e4nge Matthias Sempach<\/a> (ab Montag)<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Bemerkungen:<br \/>\nThorsten Betschart f\u00e4llt mit Hirnersch\u00fctterung im 2. Gang aus<\/p>\n",
         "excerpt":"G\u00fcmligen BE &#8211; Der Alchenstorfer Matthias Sempach gewinnt vor 2&#8217;850 Zuschauern,\u00a0mit einem starken Notenblatt (siehe unten),\u00a0das Mittell\u00e4ndische Schwingfest 2013. Der Gegner im Schlussgang war mit dem Oberl\u00e4nder Nicht-Kranzer Simon Allenbach, der einfachste Gegner. Er gewinnt auch im ersten Zug nach rund drei Sekunden mit Kurz. Dies ist f\u00fcr den Schwinger des Jahres 2012\u00a0nach dem Seel\u00e4ndischen [...]",
         "date":"2013-05-26 16:54:20",
         "modified":"2013-05-26 17:45:22",
         "categories":[
            {
               "id":11,
               "slug":"feste",
               "title":"Feste",
               "description":"Kategorie f\u00fcr alle Artikel unter dem Navigaitonspunkt: News -&gt; Feste.",
               "parent":9,
               "post_count":251
            }
         ],
         "tags":[
            {
               "id":404,
               "slug":"emmental",
               "title":"Emmental",
               "description":"",
               "post_count":54
            },
            {
               "id":136,
               "slug":"schlussgang",
               "title":"Schlussgang",
               "description":"",
               "post_count":15
            },
            {
               "id":43,
               "slug":"schwingen",
               "title":"Schwingen",
               "description":"",
               "post_count":381
            }
         ],
         "author":{
            "id":2,
            "slug":"rmfuchs",
            "name":"Roger M. Fuchs",
            "first_name":"Roger M.",
            "last_name":"Fuchs",
            "nickname":"rmfuchs",
            "url":"",
            "description":""
         },
         "comments":[

         ],
         "attachments":[
            {
               "id":10440,
               "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/MittellaendischesSchwingfest_2013.png",
               "slug":"mittellaendischesschwingfest_2013",
               "title":"MittellaendischesSchwingfest_2013",
               "description":"",
               "caption":"",
               "parent":10436,
               "mime_type":"image\/png",
               "images":{
                  "full":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/MittellaendischesSchwingfest_2013.png",
                     "width":582,
                     "height":192
                  },
                  "thumbnail":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/MittellaendischesSchwingfest_2013-150x150.png",
                     "width":150,
                     "height":150
                  },
                  "medium":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/MittellaendischesSchwingfest_2013-300x98.png",
                     "width":300,
                     "height":98
                  },
                  "large":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/MittellaendischesSchwingfest_2013.png",
                     "width":582,
                     "height":192
                  },
                  "post-thumbnail":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/MittellaendischesSchwingfest_2013.png",
                     "width":582,
                     "height":192
                  },
                  "athleten-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/MittellaendischesSchwingfest_2013-365x192.png",
                     "width":365,
                     "height":192
                  },
                  "article-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/MittellaendischesSchwingfest_2013-300x192.png",
                     "width":300,
                     "height":192
                  },
                  "featured-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/MittellaendischesSchwingfest_2013-355x190.png",
                     "width":355,
                     "height":190
                  },
                  "featured-thumb-2":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/MittellaendischesSchwingfest_2013-167x115.png",
                     "width":167,
                     "height":115
                  }
               }
            },
            {
               "id":10467,
               "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Schlussrangliste_Mittellaendisches_2013.pdf",
               "slug":"schlussrangliste_mittellaendisches_2013",
               "title":"Schlussrangliste_Mittellaendisches_2013",
               "description":"",
               "caption":"",
               "parent":10436,
               "mime_type":"application\/pdf"
            },
            {
               "id":10468,
               "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Statistik_Mittellaendisches_2013.pdf",
               "slug":"statistik_mittellaendisches_2013",
               "title":"Statistik_Mittellaendisches_2013",
               "description":"",
               "caption":"",
               "parent":10436,
               "mime_type":"application\/pdf"
            },
            {
               "id":10472,
               "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Statistik_Mittellaendisches_20131.pdf",
               "slug":"statistik_mittellaendisches_2013-2",
               "title":"Statistik_Mittellaendisches_2013",
               "description":"",
               "caption":"",
               "parent":10436,
               "mime_type":"application\/pdf"
            }
         ],
         "comment_count":0,
         "comment_status":"open",
         "thumbnail":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2012\/05\/SempachMatthias_2012-05-06.jpg"
      },
      {
         "id":10430,
         "type":"post",
         "slug":"schwingenonline-ch-bedankt-sich-bei-6000-facebook-fans",
         "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/marktplatz\/mix\/schwingenonline-ch-bedankt-sich-bei-6000-facebook-fans\/10430\/",
         "status":"publish",
         "title":"schwingenonline.ch bedankt sich bei 6&#8217;000+ Facebook-Fans",
         "title_plain":"schwingenonline.ch bedankt sich bei 6&#8217;000+ Facebook-Fans",
         "content":"<p style=\"text-align: justify;\">Zollikon ZH &#8211; Das Interesse an unserem Fachportal <a href=\"http:\/\/www.schwingenonline.ch\"  target=\"_blank\">schwingenonline.ch<\/a> ist seit der Gr\u00fcndung im August 2011 ungebrochen. Die Besucherzahlen steigen stetig an.\u00a0Am heutigen Sonntag, 26. Mai 2013 hat sich u.a. der 6&#8217;000-ste Fan auf unserem Facebook-Kanal\u00a0angemeldet.<br \/>\nschwingenonline.ch bedankt sich herzlich bei den Facebook-Usern, und freut sich weiterhin f\u00fcr Sie \u00fcber den Schwingsport zu berichten. An dieser Stelle m\u00f6chten wir uns auch bei unseren Werbepartnern bedanken. DANKE.<\/p>\n",
         "excerpt":"Zollikon ZH &#8211; Das Interesse an unserem Fachportal schwingenonline.ch ist seit der Gr\u00fcndung im August 2011 ungebrochen. Die Besucherzahlen steigen stetig an.\u00a0Am heutigen Sonntag, 26. Mai 2013 hat sich u.a. der 6&#8217;000-ste Fan auf unserem Facebook-Kanal\u00a0angemeldet. schwingenonline.ch bedankt sich herzlich bei den Facebook-Usern, und freut sich weiterhin f\u00fcr Sie \u00fcber den Schwingsport zu berichten. An [...]",
         "date":"2013-05-26 13:37:39",
         "modified":"2013-05-26 17:41:38",
         "categories":[
            {
               "id":90,
               "slug":"mix",
               "title":"Mix",
               "description":"Kategorie f\u00fcr alle Artikel unter dem Navigaitonspunkt: Marktplatz -&gt; Mix.",
               "parent":16,
               "post_count":46
            }
         ],
         "tags":[
            {
               "id":404,
               "slug":"emmental",
               "title":"Emmental",
               "description":"",
               "post_count":54
            },
            {
               "id":43,
               "slug":"schwingen",
               "title":"Schwingen",
               "description":"",
               "post_count":381
            }
         ],
         "author":{
            "id":2,
            "slug":"rmfuchs",
            "name":"Roger M. Fuchs",
            "first_name":"Roger M.",
            "last_name":"Fuchs",
            "nickname":"rmfuchs",
            "url":"",
            "description":""
         },
         "comments":[

         ],
         "attachments":[
            {
               "id":10431,
               "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Fans6000.jpg",
               "slug":"fans6000",
               "title":"Fans6000",
               "description":"",
               "caption":"",
               "parent":10430,
               "mime_type":"image\/jpeg",
               "images":{
                  "full":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Fans6000.jpg",
                     "width":1024,
                     "height":768
                  },
                  "thumbnail":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Fans6000-150x150.jpg",
                     "width":150,
                     "height":150
                  },
                  "medium":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Fans6000-300x225.jpg",
                     "width":300,
                     "height":225
                  },
                  "large":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Fans6000.jpg",
                     "width":1024,
                     "height":768
                  },
                  "post-thumbnail":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Fans6000.jpg",
                     "width":1024,
                     "height":768
                  },
                  "athleten-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Fans6000-365x270.jpg",
                     "width":365,
                     "height":270
                  },
                  "article-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Fans6000-300x200.jpg",
                     "width":300,
                     "height":200
                  },
                  "featured-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Fans6000-355x190.jpg",
                     "width":355,
                     "height":190
                  },
                  "featured-thumb-2":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Fans6000-167x115.jpg",
                     "width":167,
                     "height":115
                  }
               }
            }
         ],
         "comment_count":0,
         "comment_status":"open",
         "thumbnail":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Fans6000.jpg"
      },
      {
         "id":10383,
         "type":"post",
         "slug":"sponsoring-spitzenschwinger-christoph-bieri-neu-mit-mobel-berger-oftringen",
         "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/marktplatz\/nwsv\/sponsoring-spitzenschwinger-christoph-bieri-neu-mit-mobel-berger-oftringen\/10383\/",
         "status":"publish",
         "title":"Sponsoring: Spitzenschwinger Christoph Bieri neu mit M\u00f6bel Berger, Oftringen",
         "title_plain":"Sponsoring: Spitzenschwinger Christoph Bieri neu mit M\u00f6bel Berger, Oftringen",
         "content":"<p style=\"text-align: justify;\">Oftringen &#8211; M\u00f6bel Berger in Oftringen ist neuer Hauptsponsor von Spitzenschwinger Christoph Bieri, wie es in einer Medienmitteilung heisst. Die Nordwestschweizer Nr. 1 freut sich auf diese neue Partnerschaft: &#8220;Ich bin stolz darauf, dass ich als Botschafter f\u00fcr dieses Traditionsunternehmen aus meiner Region in die &#8220;Hosen&#8221; steigen darf&#8221;.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nachfolgend offizieller Text der Medienmitteilung:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&lt;&lt;Spitzenschwinger Christoph Bieri ist eine Pers\u00f6nlichkeit, die unser Unternehmen 100% glaubw\u00fcrdig repr\u00e4sentiert&gt;&gt;, erz\u00e4hlt Bruno Berger ganz euphorisch. Frei nach dem Motto &lt;&lt;Jeder Topf findet seinen Deckel&gt;&gt; hat <a href=\"http:\/\/www.moebel-berger.ch\" onclick=\"javascript:_gaq.push(['_trackEvent','outbound-article','http:\/\/www.moebel-berger.ch']);\" target=\"_blank\">M\u00f6bel Berger<\/a> den optimalen Markenbotschafter gefunden.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">M\u00f6bel Berger in Oftringen ist ein tief verwurzeltes Einrichtungshaus mit lange gewachsener Tradition. Das Unternehmen wird mit Bruno Berger bereits in der 3. Generation mit Erfolg gef\u00fchrt. Vieles hat sich in den letzten Jahren gewandelt. Der stetig wachsende Einfluss von Anbietern aus dem Ausland dr\u00e4ngt nach einer  <a href=\"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/marktplatz\/nwsv\/sponsoring-spitzenschwinger-christoph-bieri-neu-mit-mobel-berger-oftringen\/10383\/#more-10383\"  class=\"more-link\">Read more<\/a><\/p>\n",
         "excerpt":"Oftringen &#8211; M\u00f6bel Berger in Oftringen ist neuer Hauptsponsor von Spitzenschwinger Christoph Bieri, wie es in einer Medienmitteilung heisst. Die Nordwestschweizer Nr. 1 freut sich auf diese neue Partnerschaft: &#8220;Ich bin stolz darauf, dass ich als Botschafter f\u00fcr dieses Traditionsunternehmen aus meiner Region in die &#8220;Hosen&#8221; steigen darf&#8221;. Nachfolgend offizieller Text der Medienmitteilung: &lt;&lt;Spitzenschwinger Christoph [...]",
         "date":"2013-05-24 11:59:17",
         "modified":"2013-05-24 11:59:17",
         "categories":[
            {
               "id":21,
               "slug":"nwsv",
               "title":"NWSV",
               "description":"Kategorie f\u00fcr alle Artikel unter dem Navigaitonspunkt: Marktplatz -&gt; NWSV.",
               "parent":16,
               "post_count":8
            }
         ],
         "tags":[
            {
               "id":1295,
               "slug":"moebel",
               "title":"Moebel",
               "description":"",
               "post_count":1
            },
            {
               "id":43,
               "slug":"schwingen",
               "title":"Schwingen",
               "description":"",
               "post_count":381
            }
         ],
         "author":{
            "id":2,
            "slug":"rmfuchs",
            "name":"Roger M. Fuchs",
            "first_name":"Roger M.",
            "last_name":"Fuchs",
            "nickname":"rmfuchs",
            "url":"",
            "description":""
         },
         "comments":[

         ],
         "attachments":[
            {
               "id":10384,
               "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ChristophBieriMoebelBerger_Oftringen_052013.jpg",
               "slug":"christophbierimoebelberger_oftringen_052013",
               "title":"Christoph Bieri & Moebel Berger Oftringen_052013 - schwingenonline.ch",
               "description":"Christoph Bieri & Moebel Berger Oftringen_052013 - schwingenonline.ch",
               "caption":"Christoph Bieri & Moebel Berger Oftringen_052013 - schwingenonline.ch",
               "parent":10383,
               "mime_type":"image\/jpeg",
               "images":{
                  "full":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ChristophBieriMoebelBerger_Oftringen_052013.jpg",
                     "width":2362,
                     "height":1574
                  },
                  "thumbnail":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ChristophBieriMoebelBerger_Oftringen_052013-150x150.jpg",
                     "width":150,
                     "height":150
                  },
                  "medium":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ChristophBieriMoebelBerger_Oftringen_052013-300x199.jpg",
                     "width":300,
                     "height":199
                  },
                  "large":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ChristophBieriMoebelBerger_Oftringen_052013-1024x682.jpg",
                     "width":1024,
                     "height":682
                  },
                  "post-thumbnail":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ChristophBieriMoebelBerger_Oftringen_052013.jpg",
                     "width":2362,
                     "height":1574
                  },
                  "athleten-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ChristophBieriMoebelBerger_Oftringen_052013-365x270.jpg",
                     "width":365,
                     "height":270
                  },
                  "article-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ChristophBieriMoebelBerger_Oftringen_052013-300x200.jpg",
                     "width":300,
                     "height":200
                  },
                  "featured-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ChristophBieriMoebelBerger_Oftringen_052013-355x190.jpg",
                     "width":355,
                     "height":190
                  },
                  "featured-thumb-2":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ChristophBieriMoebelBerger_Oftringen_052013-167x115.jpg",
                     "width":167,
                     "height":115
                  }
               }
            }
         ],
         "comment_count":0,
         "comment_status":"open",
         "thumbnail":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/ChristophBieriMoebelBerger_Oftringen_052013.jpg"
      },
      {
         "id":10418,
         "type":"post",
         "slug":"vorschau-luzerner-kantonalschwingfest-2013-spektakel-mit-zehn-eidgenossischen-kranzschwingern",
         "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/news\/feste\/vorschau-luzerner-kantonalschwingfest-2013-spektakel-mit-zehn-eidgenossischen-kranzschwingern\/10418\/",
         "status":"publish",
         "title":"Vorschau Luzerner Kantonalschwingfest 2013: Spektakel mit zehn Eidgenossen",
         "title_plain":"Vorschau Luzerner Kantonalschwingfest 2013: Spektakel mit zehn Eidgenossen",
         "content":"<p style=\"text-align: justify;\" align=\"left\">Berom\u00fcnster LU &#8211; Das 94. Luzerner Kantonale Schwingfest kann mit einer Topbesetzung aufwarten. Neben dem schwingerischen Teil am Sonntag, 26. Mai, wird auch ein reihhaltiges Unterhaltungsprogramm angeboten. Ein Besuch im Michelsamt lohnt sich. Den 26. Mai haben sich viele Schwingerfreunde in der Zentralschweiz dick angestrichen. Mit dem Luzerner Kantonalen Schwingfest gelangt das vierte Kantonalfest im Innerschweizer Schwingerverband zur Austragung. Dank einer tollen Besetzung, darunter zehn Eidgenossen, wird sportlich ein toller Wettkampf drei Monate vor dem Eidgen\u00f6ssischen Schwingfest in Burgdorf geboten. Insgesamt 216 Schwinger treten an. <a href=\"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/news\/feste\/vorschau-luzerner-kantonalschwingfest-2013-spektakel-mit-zehn-eidgenossischen-kranzschwingern\/10418\/#more-10418\"  class=\"more-link\">Read more<\/a><\/p>\n",
         "excerpt":"Berom\u00fcnster LU &#8211; Das 94. Luzerner Kantonale Schwingfest kann mit einer Topbesetzung aufwarten. Neben dem schwingerischen Teil am Sonntag, 26. Mai, wird auch ein reihhaltiges Unterhaltungsprogramm angeboten. Ein Besuch im Michelsamt lohnt sich. Den 26. Mai haben sich viele Schwingerfreunde in der Zentralschweiz dick angestrichen. Mit dem Luzerner Kantonalen Schwingfest gelangt das vierte Kantonalfest im [...]",
         "date":"2013-05-23 19:04:31",
         "modified":"2013-05-24 11:24:48",
         "categories":[
            {
               "id":11,
               "slug":"feste",
               "title":"Feste",
               "description":"Kategorie f\u00fcr alle Artikel unter dem Navigaitonspunkt: News -&gt; Feste.",
               "parent":9,
               "post_count":251
            }
         ],
         "tags":[
            {
               "id":166,
               "slug":"christoph-bieri",
               "title":"Christoph Bieri",
               "description":"",
               "post_count":7
            },
            {
               "id":1096,
               "slug":"fcl",
               "title":"FCL",
               "description":"",
               "post_count":17
            },
            {
               "id":561,
               "slug":"luzern",
               "title":"Luzern",
               "description":"",
               "post_count":19
            },
            {
               "id":43,
               "slug":"schwingen",
               "title":"Schwingen",
               "description":"",
               "post_count":381
            },
            {
               "id":128,
               "slug":"ueli-banz",
               "title":"Ueli Banz",
               "description":"",
               "post_count":4
            }
         ],
         "author":{
            "id":6,
            "slug":"pschoenenberger",
            "name":"pschoenenberger",
            "first_name":"Pascal",
            "last_name":"Schoenenberger",
            "nickname":"pschoenenberger",
            "url":"",
            "description":""
         },
         "comments":[

         ],
         "attachments":[
            {
               "id":10419,
               "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/LKSF2013_Beromuenster_MM10_170513_Ehrendamen.jpg",
               "slug":"lksf2013_beromuenster_mm10_170513_ehrendamen",
               "title":"LKSF2013_Beromuenster_MM10_170513_Ehrendamen",
               "description":"",
               "caption":"",
               "parent":10418,
               "mime_type":"image\/jpeg",
               "images":{
                  "full":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/LKSF2013_Beromuenster_MM10_170513_Ehrendamen.jpg",
                     "width":1296,
                     "height":864
                  },
                  "thumbnail":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/LKSF2013_Beromuenster_MM10_170513_Ehrendamen-150x150.jpg",
                     "width":150,
                     "height":150
                  },
                  "medium":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/LKSF2013_Beromuenster_MM10_170513_Ehrendamen-300x200.jpg",
                     "width":300,
                     "height":200
                  },
                  "large":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/LKSF2013_Beromuenster_MM10_170513_Ehrendamen-1024x682.jpg",
                     "width":1024,
                     "height":682
                  },
                  "post-thumbnail":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/LKSF2013_Beromuenster_MM10_170513_Ehrendamen.jpg",
                     "width":1296,
                     "height":864
                  },
                  "athleten-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/LKSF2013_Beromuenster_MM10_170513_Ehrendamen-365x270.jpg",
                     "width":365,
                     "height":270
                  },
                  "article-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/LKSF2013_Beromuenster_MM10_170513_Ehrendamen-300x200.jpg",
                     "width":300,
                     "height":200
                  },
                  "featured-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/LKSF2013_Beromuenster_MM10_170513_Ehrendamen-355x190.jpg",
                     "width":355,
                     "height":190
                  },
                  "featured-thumb-2":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/LKSF2013_Beromuenster_MM10_170513_Ehrendamen-167x115.jpg",
                     "width":167,
                     "height":115
                  }
               }
            }
         ],
         "comment_count":0,
         "comment_status":"open",
         "thumbnail":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/LKSF2013_Beromuenster_MM10_170513_Ehrendamen.jpg"
      },
      {
         "id":10413,
         "type":"post",
         "slug":"vorschau-mittellandisches-schwingfest-2013-konnen-die-berner-dem-ansturm-aus-der-innerschweiz-wiederstehen",
         "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/news\/feste\/vorschau-mittellandisches-schwingfest-2013-konnen-die-berner-dem-ansturm-aus-der-innerschweiz-wiederstehen\/10413\/",
         "status":"publish",
         "title":"Vorschau Mittell\u00e4ndisches Schwingfest 2013: K\u00f6nnen die Berner dem Ansturm aus der Innerschweiz wiederstehen?",
         "title_plain":"Vorschau Mittell\u00e4ndisches Schwingfest 2013: K\u00f6nnen die Berner dem Ansturm aus der Innerschweiz wiederstehen?",
         "content":"<p style=\"text-align: justify;\">G\u00fcmligen BE &#8211; Am kommenden Sonntag, 26.05.2013 findet das diesj\u00e4hrige Mittell\u00e4ndischeSchwingfest statt. In G\u00fcmligen, einem Ortsteil der Gemeinde Muri bei Bern, messen sich ab 8.00 Uhr zahlreiche Schwinger vom Bernisch Kantonalen Teilverband und sechs hochkar\u00e4tige G\u00e4ste vom Mythenverband aus der Innerschweiz. Der Schlussgang ist auf 16.30 Uhr angesetzt, es wird um Siegermuni Colin und drei weitere Lebendpreise geschwungen. Der Festplatz befindet sich bei der Schulanlage Moos, die Festwirtschaft er\u00f6ffnet bereits um 7.00 Uhr. <a href=\"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/news\/feste\/vorschau-mittellandisches-schwingfest-2013-konnen-die-berner-dem-ansturm-aus-der-innerschweiz-wiederstehen\/10413\/#more-10413\"  class=\"more-link\">Read more<\/a><\/p>\n",
         "excerpt":"G\u00fcmligen BE &#8211; Am kommenden Sonntag, 26.05.2013 findet das diesj\u00e4hrige Mittell\u00e4ndischeSchwingfest statt. In G\u00fcmligen, einem Ortsteil der Gemeinde Muri bei Bern, messen sich ab 8.00 Uhr zahlreiche Schwinger vom Bernisch Kantonalen Teilverband und sechs hochkar\u00e4tige G\u00e4ste vom Mythenverband aus der Innerschweiz. Der Schlussgang ist auf 16.30 Uhr angesetzt, es wird um Siegermuni Colin und drei [...]",
         "date":"2013-05-23 14:57:12",
         "modified":"2013-05-23 14:57:12",
         "categories":[
            {
               "id":11,
               "slug":"feste",
               "title":"Feste",
               "description":"Kategorie f\u00fcr alle Artikel unter dem Navigaitonspunkt: News -&gt; Feste.",
               "parent":9,
               "post_count":251
            }
         ],
         "tags":[
            {
               "id":329,
               "slug":"laimbachers",
               "title":"Laimbachers",
               "description":"",
               "post_count":8
            },
            {
               "id":86,
               "slug":"matthias-sempach",
               "title":"Matthias Sempach",
               "description":"",
               "post_count":57
            },
            {
               "id":1090,
               "slug":"scb",
               "title":"scb",
               "description":"",
               "post_count":26
            },
            {
               "id":43,
               "slug":"schwingen",
               "title":"Schwingen",
               "description":"",
               "post_count":381
            }
         ],
         "author":{
            "id":6,
            "slug":"pschoenenberger",
            "name":"pschoenenberger",
            "first_name":"Pascal",
            "last_name":"Schoenenberger",
            "nickname":"pschoenenberger",
            "url":"",
            "description":""
         },
         "comments":[

         ],
         "attachments":[
            {
               "id":10415,
               "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Wili_Graber_Schwaegalp_2012_Pschoenenberger.jpg",
               "slug":"wili_graber_schwaegalp_2012_pschoenenberger",
               "title":"Wili_Graber_Schwaegalp_2012_Pschoenenberger",
               "description":"",
               "caption":"",
               "parent":10413,
               "mime_type":"image\/jpeg",
               "images":{
                  "full":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Wili_Graber_Schwaegalp_2012_Pschoenenberger.jpg",
                     "width":960,
                     "height":641
                  },
                  "thumbnail":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Wili_Graber_Schwaegalp_2012_Pschoenenberger-150x150.jpg",
                     "width":150,
                     "height":150
                  },
                  "medium":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Wili_Graber_Schwaegalp_2012_Pschoenenberger-300x200.jpg",
                     "width":300,
                     "height":200
                  },
                  "large":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Wili_Graber_Schwaegalp_2012_Pschoenenberger.jpg",
                     "width":960,
                     "height":641
                  },
                  "post-thumbnail":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Wili_Graber_Schwaegalp_2012_Pschoenenberger.jpg",
                     "width":960,
                     "height":641
                  },
                  "athleten-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Wili_Graber_Schwaegalp_2012_Pschoenenberger-365x270.jpg",
                     "width":365,
                     "height":270
                  },
                  "article-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Wili_Graber_Schwaegalp_2012_Pschoenenberger-300x200.jpg",
                     "width":300,
                     "height":200
                  },
                  "featured-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Wili_Graber_Schwaegalp_2012_Pschoenenberger-355x190.jpg",
                     "width":355,
                     "height":190
                  },
                  "featured-thumb-2":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Wili_Graber_Schwaegalp_2012_Pschoenenberger-167x115.jpg",
                     "width":167,
                     "height":115
                  }
               }
            }
         ],
         "comment_count":0,
         "comment_status":"open",
         "thumbnail":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Wili_Graber_Schwaegalp_2012_Pschoenenberger.jpg"
      },
      {
         "id":10403,
         "type":"post",
         "slug":"vorschau-st-galler-kantonalschwingfest-2013-bosch-oder-forrer",
         "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/news\/feste\/vorschau-st-galler-kantonalschwingfest-2013-bosch-oder-forrer\/10403\/",
         "status":"publish",
         "title":"Vorschau St. Galler Kantonalschwingfest 2013: B\u00f6sch oder Forrer?",
         "title_plain":"Vorschau St. Galler Kantonalschwingfest 2013: B\u00f6sch oder Forrer?",
         "content":"<p style=\"text-align: justify;\">Benken SG &#8211; Am Sonntag, 26. Mai findet in Benken das 99. St.Galler Kantonale Schwingfest statt. Die Meldeliste umfasst rund 230 Schwinger, davon elf Eidgenossen, angef\u00fchrt von K\u00f6nig Arnold Forrer und Unspunnen-Sieger Daniel B\u00f6sch.<br \/>\nOrganisiert wird der schwingerische Grossanlass, turnusgem\u00e4ss alle vier Jahre im Gebiet des Schwingerverbandes Rapperswil und Umgebung, von der B\u00fcrgermusik Benken und dem Rapperswiler Schwingerverband. Die B\u00fcrgermusik Benken feiert an diesem letzten Mai-Wochenende ihr Neuuniformierungs-Fest. Die Arbeiten im OK mit Gemeindepr\u00e4sident Roland Tremp an der Spitze befinden sich auf der Zielgeraden. Das OK ist bestrebt, das 99. St.Galler Kantonale sowohl f\u00fcr die Aktiven wie auch die hoffentlich recht zahlreichen Schwingerfreunde zu einem unvergesslichen Tag werden zu lassen. Benken ist nach 1989 das zweite Mal Austragungsort des St.Galler Ehrentages. Damals gen\u00fcgte Kurt Schneiter zum Festsieg vor Heimpublikum im Schlussgang ein Gestellter gegen den Toggenburger Hans H\u00e4mmerli.<br \/>\nschwingenonline.ch ist in Benken am Sonntag live vor Ort und berichtet auf der <a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/schwingenonline\" onclick=\"javascript:_gaq.push(['_trackEvent','outbound-article','http:\/\/www.facebook.com']);\" target=\"_blank\">Facebook-Fanpage<\/a> laufend mit aktuellen Resultaten, Ranglisten und Fotos aus dem Linth-Gebiet.<br \/>\n <a href=\"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/news\/feste\/vorschau-st-galler-kantonalschwingfest-2013-bosch-oder-forrer\/10403\/#more-10403\"  class=\"more-link\">Read more<\/a><\/p>\n",
         "excerpt":"Benken SG &#8211; Am Sonntag, 26. Mai findet in Benken das 99. St.Galler Kantonale Schwingfest statt. Die Meldeliste umfasst rund 230 Schwinger, davon elf Eidgenossen, angef\u00fchrt von K\u00f6nig Arnold Forrer und Unspunnen-Sieger Daniel B\u00f6sch. Organisiert wird der schwingerische Grossanlass, turnusgem\u00e4ss alle vier Jahre im Gebiet des Schwingerverbandes Rapperswil und Umgebung, von der B\u00fcrgermusik Benken und [...]",
         "date":"2013-05-23 10:01:05",
         "modified":"2013-05-25 18:54:49",
         "categories":[
            {
               "id":11,
               "slug":"feste",
               "title":"Feste",
               "description":"Kategorie f\u00fcr alle Artikel unter dem Navigaitonspunkt: News -&gt; Feste.",
               "parent":9,
               "post_count":251
            }
         ],
         "tags":[
            {
               "id":100,
               "slug":"daniel-bosch",
               "title":"Daniel B\u00f6sch",
               "description":"",
               "post_count":40
            },
            {
               "id":126,
               "slug":"noldi-forrer",
               "title":"N\u00f6ldi Forrer",
               "description":"",
               "post_count":25
            },
            {
               "id":1297,
               "slug":"rapperswil-jona-lakers",
               "title":"Rapperswil-Jona Lakers",
               "description":"",
               "post_count":1
            },
            {
               "id":43,
               "slug":"schwingen",
               "title":"Schwingen",
               "description":"",
               "post_count":381
            }
         ],
         "author":{
            "id":6,
            "slug":"pschoenenberger",
            "name":"pschoenenberger",
            "first_name":"Pascal",
            "last_name":"Schoenenberger",
            "nickname":"pschoenenberger",
            "url":"",
            "description":""
         },
         "comments":[

         ],
         "attachments":[
            {
               "id":10404,
               "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Peter_Buehler_Pschoenenberger.jpg",
               "slug":"peter_buehler_pschoenenberger",
               "title":"Peter_Buehler_Pschoenenberger",
               "description":"",
               "caption":"",
               "parent":10403,
               "mime_type":"image\/jpeg",
               "images":{
                  "full":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Peter_Buehler_Pschoenenberger.jpg",
                     "width":1000,
                     "height":667
                  },
                  "thumbnail":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Peter_Buehler_Pschoenenberger-150x150.jpg",
                     "width":150,
                     "height":150
                  },
                  "medium":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Peter_Buehler_Pschoenenberger-300x200.jpg",
                     "width":300,
                     "height":200
                  },
                  "large":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Peter_Buehler_Pschoenenberger.jpg",
                     "width":1000,
                     "height":667
                  },
                  "post-thumbnail":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Peter_Buehler_Pschoenenberger.jpg",
                     "width":1000,
                     "height":667
                  },
                  "athleten-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Peter_Buehler_Pschoenenberger-365x270.jpg",
                     "width":365,
                     "height":270
                  },
                  "article-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Peter_Buehler_Pschoenenberger-300x200.jpg",
                     "width":300,
                     "height":200
                  },
                  "featured-thumb":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Peter_Buehler_Pschoenenberger-355x190.jpg",
                     "width":355,
                     "height":190
                  },
                  "featured-thumb-2":{
                     "url":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Peter_Buehler_Pschoenenberger-167x115.jpg",
                     "width":167,
                     "height":115
                  }
               }
            }
         ],
         "comment_count":0,
         "comment_status":"open",
         "thumbnail":"http:\/\/www.schwingenonline.ch\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Peter_Buehler_Pschoenenberger.jpg"
      }
   ]
}